uniqlo 網上買平50?

滿250 免費送貨

但如果買褲想改係咪唔得

拎咗貨一個月內帶單去門店改

原來要買滿500